琴晚大山入過Road Block嘅入嚟

冇撚用
直接走了

樓主揸咩車

冇

佢係set rb個班甲由

Bbq都唔俾

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

行山人士

揸住架FD2 有GT翼 死氣喉 炭頭 照樣直接走

睇你幾時死

死氣喉有咩問題 fd2原裝冇喉？

冇死氣喉先捉硬
我比較好奇係個頭
碳纖就見得多，炭頭會唔會行行下著火?